做緊電腦鋪 你問我未必答

如題

幾錢一個月？

你本人全名係咩

有水魚幫襯你係咪好開心

我$55個鐘 多勞多得

我姓關

話識你有冇平,靚仔關生

通常有d客會亂督件 之後就想比錢

不過我通常都會出過條list

試過同價錢rtx2070上rtx2080

冇

點解唔去會展做算 會展都好似有60?

邊間鋪?

有冇比人屌老母

電腦開唔到機
狂短嗶
咩解究

年中呃咗幾多水魚清舊貨

係咪係客都湯？定係會揀人黎湯？

幾時決定俾伏list

屋企廚房幾大？

搵你齋砌幾錢

賣配件啲舖頭仔？

有無最抵玩砌機List

因為我呢間有水飲@@
同埋買完文具一定收得番錢

你問我未必答

暫時冇 d客都好好傾

咁低人工都做既

咁識唔識悠二本人

深水埗定mk定灣仔定網店

無人想知

依家做緊咩？

平list 貴list 同樣金錢情況下， 邊樣賺多啲

近派多左人網購，生意額有冇受到影響

咁姐係幾錢一個月

點樣唔會被騙？

腦場sales底薪+佣咪萬靚

其實仲有無錢賺?

反問mode:
咁個客i3-8100+Rx570+8GB 唔升級
佢督左隻850i我冇貨
跟住我有隻550W
我叫佢轉550W加多條8GB算唔算呃先？

我唔想答你呢個問題

全鋪最舊既死貨係咩

我唔鐘意湯客 最好佢問完人list買完散件自已砌

有冇同d客吹水

你俾offer佢，佢自己簡點叫呃
除非你吹大左個件硬件

大鋪定細鋪？
大鋪55蚊真係狗做

試過有客比伏list問價 我冇理到佢

唔大

我唔接客sor

ys

要抵玩買2手

我冇乜學識 55蚊算好好嫁喇

唔識 但聽過 其實我以前係技嘉粉

點記啲野幾錢

冇埋冇記錄賣出點check存貨

砌緊機

平左 同 貴左 冇得相同價錢
我果度都有網店 多左人網購 生意多左

係咪全個深水埗都咁上下人工？

最少有7000幾番得少
最多都有13000 因為唔放假

珍寶

買之前上黎問左先

冇萬靚邊個做

有 不過賺得少

GTR火牛

咁咪冇呃

點解要入貨

有 有d客仲幾好吹 又有禮貌

冇錢洗仲慘過狗

貴list賺多d但要睇型號

冇人探討過呢個問題 反正冇咩人用

點解會提起技嘉

因為我好鐘意 粉藍 配白色 特別係x58果d銅管

巴打因為偷工減料開始唔like?

因為我 7下7下唔識超扮識超 跟住開唔到機

之後轉左用其他牌子

人誰無7係咪先

你同阿嬌有得揮

2 顯卡 1080 約2800$ 1070 ti 2100$ ， 買邊張好？

2手？

咁掉番轉
唔識野去大鋪買
識野既去細鋪買 點攪

唔識野真係去邊都冇撚得攪
真係好睇賣果個既良心

係呀巴打，打少左隻字

最大個張單做過幾錢

家用文書上網睇片機,而家都係砌機好定廠機都抵?

唔睇型號 唔睇有冇保 唔睇效能 淨睇價錢我會買70ti
跟手用200蚊買d小禮物送比老母 再比5舊水佢洗

4皮幾

係咩SPEC

用手機睇最抵

張單兩部機黎 都係2080ti又rgb果d冇乜特別

唔怪得悠二咁仆街都仲頂到

我新丁 有冇懶人包？

咪鳩理個戇鳩嘅

收皮啦戇鳩
講乜野都係 side 網絡資源

咁激動做乜

巴打細鋪都做到4雞野
香港真係多隱形富豪

悠二衰野好多，上面巴打講既係其中一樣
大碌d賣壞件佢都試過，仲要次次比人po連登屌都係瀨代理瀨落人地度

唔通好感鳩激你

嘩~~~~多謝你呀
今日又狙擊咗油二呀~~~
全靠你呀

戇鳩

我覆人台灣讚美個館長po都有件走黎屌我添 問佢我講左乜帶風向，尻up完答唔到消失左

之前仲有次上黎救post，就無啦啦個通知係咁俾人洗舊post

講到好似阻到你咁

Ok，兄弟幫手頂5秒，走先

换番件好既咪得囉 又唔洗屌邊個唔岩既
不過等换呢個過程都幾痛苦

我自已就好少買全新
大至顯卡細至機箱
壞左咪掉囉 掉完轉頭出去買 冇代理夠我快

一睇就知邊個想騎

而家邊樣最好賣 ?

點樣執線執得靚
有冇技巧

你當呢度酒店 話黎就黎 話就就走？

時間 心機

我試過幫部機走線走左4個鐘 差d比人斬

ssd囉 砌機又買 散件又買 升級多

有冇做水冷？

上次幫fd執list 幫佢格到7k都仲要左度右度
見到你話4雞兩部，已經羨慕死

Btw 講起我fd
佢落場砌，問左幾間都係話無970evo
我叫佢走或者唔好買
最後收左張pm980 型號唔多記得，總知唔係咁好

查實係咪睇人黎，有貨都扮無

個機箱成日有怪音出現
拍一拍側板又無咗
但過一陣又嚟
咩問題多？

邊個比錢先咪邊個買 冇貨咪訂

去細鋪買料 同去大鋪買料有咩分別？

Newegg 會唔會令到成行少左生意？

其實去之前都心中有數個價錢部機有幾多斤兩

左度右度我都會 主要係係效能同價錢之間取捨

睇下可唔可以唔要d多尻餘既野换取效能提升

通常我會哄個頭埋去直接聽

呢個我認為有直接影響 不過唔大

咁有無客問完走之後返兜
然後索性劏9佢

1080 同1070 ti 係咪無咩分別？ 我係新手

見差1/3 價錢諗住用2 年再upgrade

2皮一部有一半係張卡

騎劫下先 我覺得Newegg 既影響力只會愈黎愈大
唔知係好事定壞事
消費者會買得平左但香港成個行業計會再萎縮

玩下battlefield 5/ 2k 果d , 用27 芒，諗下升2 k mon

好事黎 咁樣大家先有進步既空間

絕對正確

我唔會記得邊個打邊個 有客咪做 冇客咪上網睇評測
好撚充實

呢樣野唔到零售業選擇
係代理既選擇
我覺得Reseller 黎講已經接近Perfect Competition

你唔係做sales?我識人喺Aeon做電腦promotor都兩皮幾一個月，聽佢講話算低，豐記腦場果啲有三四萬

9900k就4分1部

本身想近近地樓下豐澤做 但見工太撚麻煩

公司一個月淨賺幾錢

咁爽

條撚有冇事

SOR 漏左你
呢個太容易 我唔想答

一部機賺雞碎咁多 人工貴
你再問落去要收你錢

呢D資料數據雖然唔一定準
但愈睇得多 相對其實加深了解D件去到咩水平
同一樣野 睇多幾次 唔同人有唔同講法 但基本都係差唔多
而且睇到好撚悶...........但都係要睇

比你簡會買港行定newegg/amazon水貨 特別係display card呢種價錢相差都頗大既件

老細／同事會唔會屌睇其他野

Fan bearing，全部轉全速慢慢試

我覺得其實可以有更多花款
只係成本問題 其實香港宜家個DIY市場冇乜吸引力

老細睇咩冇人可以阻止到佢
同事睇咩我就會一齊8掛下
我自己就間唔中吸下女咁....

放假嘅時候 鐘意做啲咩？

我用個頭去記

我想買礦卡好耐

落樓下商場行街睇野

返工得閒冇野做個陣會做咩

解決到都唔洗問你
成日玩玩下電腦就自己熄左之後就開唔到

見大家有交流 你話我知嗶幾多下 我幫你google下喇

去飲杯水 問下同事今日食咩

你屋企部機係乜嘢配置？

有冇提出奇怪要求的客

如果我講左 我就會比我老細知道我既身份

總之部機好廢啦

暫時未有

呢個問題比較奇怪
重d的野d客點拿走?

其實砌機真係式微
有機會就轉行喇

常肯D客好醒 自己有車仔
如果唔係會CALL的士

有轉機既 ...

腦場啲sale係咪間間底薪都差唔多，3c會唔會高啲btw底薪大約幾多

我冇係大鋪做過 唔知佢幾多老底
不過大約幾年前聽聞好似都萬2

有冇邊隻 87 keyboard 平靚正？

有冇試過冇生意

狂嗶 唔停
Google左話關power supply事
換左照嗶
又有話關ram事
我宜家懷疑係motherboard 壞
但拎去樓下電腦舖又咩事都無

呢個冇 最好自已落場試 再睇價錢

通常大家試到d超預算但鐘意 都肯比多兩三百

試過

呃過幾多條水魚

我以前試機 唔插ram都係狂嗶

比你部機d資料黎參考下ok?

宜家冇 回憶番做細鋪有
8年前應該呃過大約10零個
亦都幫過幾個 出到高性價比list

果陣我鋪頭得GTR同CM冇牌牛
但當時最有性價比既牛係 CX400之後到RS460
我同d客講GTR麻麻地 我冇但可以幫你拆番黎
結果100% 冇回頭 因為要成好似390-430蚊
但如果我話500w GTR大火數好用d通常開到單
因為只需2-300蚊 呢個係赤裸裸既事實

最後都因為拆貨出性價比list雖然做得成生意
但老細都同我講左88.......因為拆貨賺少左好多

果陣打開收銀機 拎起現金 浩浩蕩蕩咁去拆貨
拆完就輕快咁塞番張單落收銀機 比會計姐姐計數

好奇問下
我理解新CPU新板新卡會賣貴D既理由
但有D鋪點解可以堅持賣貴D?
講緊中田,網鋪個D CUT哂前線仲賣得貴仲大大聲都算
點解中田某D件既價可以企得咁硬

普通員工都開得收銀去拎貨咁癲

有無好多唔識野既𡃁仔入黎
講我得五千要打機list
同幾多回頭話機壞左拎黎check

首先呢個真係睇代理 之後就睇佢點定定價

自由市場賣貴100幾10咁總會有

企硬又生存到咪冇問題

例如8代
塊Z370 TOMAHAWK 網標1450
人地已經賣到850$
有乜解究咁自信

又例如
9700K岩岩出一兩個月
香港地同一塊Z390 EDGE AC 可以1750$
NEWEGG已經1331
但黎到2019Q1 中田係夠彊仲係1750

呢個要問佢定價果個人

係我個人立場黎講 加上我窮撚
邊間平我就邊間買 理撚得佢企唔企硬
間間都企硬 我就企硬唔撚買

有無聽過
係為左谷ASUS去貨先抬高某D貨既價之類
或者講...特約傾銷商會回佣大D?

邊隻模組牛最抵屌

z370 tomahawk
想當年8400 賣到差唔多2000蚊粒
有代理出 Bundle Offer
z370 加8400 平幾百
有鋪頭將舊錢扣晒落塊板度
-----------------
edge AC
中田網店一向都係Mark SRP 價啦
落場唔會係1750

實價應該係15xx - 16xx ? 我估
差200好心就買行貨啦，特別係底板

你要咩牌先

個期1750 WO

砌機收幾錢？

襟用就得㗎啦

收200

你要幾多w幾多不直

有冇1000樓下 650,750

antec有隻金牛 750w差唔多價位
試試佢

掂唔掂架

未用過 等你做白老鼠

HCG 750W?

金色果隻 750w呢

有冇推過悠二清貨伏list

你比伏list我 我先答到你

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte Z390 UD ATX
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2070 Windforce 8GB GDDR6
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler

1皮打機list

類似呢d list試過有客問
我會直接建議佢
1.970轉 860
2.换隻平+散熱ok既機箱
3.上8700+平少少塔散

另一個情况就同佢解釋
8400 可以落番b360+2666+860evo
慳番d錢 / 直接用860 1T

d人見你downgrade左張卡， 會話你當他水魚嫁

但係佢無downgrade張display card喎

同埋我覺得Z390配8400有啲晒左塊板

係ram可以超上去

敗家之眼小皇子

其實就算z390配8400+2666都冇問題一樣開到機

只係我份人比較老土d希望平衡d有快用快

我冇測試過 不過有限錢的話我會諗

到底8700+b360+2666+860evo快

定係8400+z390+3200+970evo快

唔同應用 有唔同需求 睇人既

嘩

壓力巴咪咁叫我啦，我都係因為有舊錢無啦啦多左出黎，又一時衝動睇唔開先諗住試下玩信仰機

而家諗返都係正正常常砌部9700K/9900K算

只係覺得有啲野為反而反，為追擊而追擊會搞到件事好無癮，先無去理

返返正題先

咁當然要睇用家需求啦

不過我個人偏向如果揀8400就玩平衡型

降板降ssd(ssd容量幾大就睇筆直同需要)

推高一grade display card / ram gb

打機又得，睇片又得，做野又得

仇人機list上2080

2600
b450
3200 8x2
550w
500gb sata ssd

分分鐘死谷爛谷 整到張雙風2080出黎
唔知有冇得諗

唔知點解我好鐘意 2070谷2080

可能我有病

AMD好蝦人用，不了

2070高不成低不就，谷上2080爭過啦

kick起上黎intel都唔係善男信女

咁都唔會好似AMD咁勁先

岩先督左兩野 8400+2666 8X2 480GB SSD+650W 用到2080
不過用$10013

淨係2080都半部機
10K差唔多啦

Detail?

8400
360M pro4
2666 8gb x2
team 480gb
rm650x
100R
galaxy 2080
cheap雞12cm x2

仲有冇再平D

asus x470-F
asrock x470 taichi (不是iltimate)

配2700x, 2塊邊個好?

會超頻, 90%打機用
比d 意見 please

DISPLAY 落2060

諗諗下 2080-2060個差價夠買個 2 手MON

你問下敗家之眼小皇子

小弟初黎報到
唔知咩意思

性價比taichi

AMD唔識我
我唔識AMD

性價比唔駛問一定係太極

有信仰先用敗家眼

我印象中

性能: 太極>f

bios: 敗家眼>asrock

睇你自己點揀

個差價一手fhd都應該得

貼你舖頭砌機宣傳單張上面條list黎睇下

我貼比你睇咪開名？
我唔想答你呢個問題

3c1j 點排其名次?

係我心目中新高間二手鋪頭排名最高

開名

玩二手件

我建議係淘寶=HKEPC > LINHKG=Dcfever

有間 叫DK定MK d野都唔撚係貴

我鐘意epc買多 中伏機會細
雖然都中過 基本上交收都唔洗點check

想買部router乜都唔洗玩,剩要求wifi接收好,上網爬文asus ac86u或netgear r7800比較多人推薦,請問邊部會好d,易set,耐用呢?

我係呢方面真心唔了解 幫你唔到sor

1080夠唔夠力推2k+144既mon

實推到架
行唔到144 之嘛

最on 9嘅客係點

1070 穩144hz 高畫質的話 1080p 行唔行，定係要降禁d畫質?

你用黎玩咩先

冇話on9唔on9既
只係本身客人冇咁了解 需要同佢講解番

常見問題有
-預算唔夠但想成部RGB[攪到張卡要降級]
-想平平地整部文書機 但個win10好攞命
-萬幾蚊 直播打機 用1060

1070 1080p 高畫質 最高畫 可以行到100fps以上

買tp link p70啦

deco p7

雜食 r6 gta pubg csgo

雜食 不過主力都算槍game

玩快速反應game 要降畫質先穩定到144
慢節奏game 再提高返...我念?

如淨底板＋cpu開機（ram都甩埋）, 乜嗶聲都無，咁似壞d咩

係咪冇開電制

Cpu同機箱風扇識郁架